假如你係醫管局高層，完咗武漢肺炎之後會點對付罷過工既醫護？

最簡單無職升是常識吧，返工唔會提供口罩，反正班友會自己準備，死咗唔使claim保險，因為用咗其他非公司物資，終身dirty team是常識吧

大陸完到先算

唔會秋後算賬，以德報怨

咁睇得起啲高層

肯定會炒哂佢引入中国醫護

唔好意思 阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

全部under中國醫護，再減人工

咁好機會 梗係內部分化工會先啦

仲要分化咩自己都成盤散沙

將啲更調到有咁閪得咁閪
調曬罷過工既人去最忙最惡頂既地方
全部做死一世唔比升
瘋狂搵位入鳩佢地
諗到再講

巴打有做高層既特質

讀咁多書, 唔識玩政治遊戲真係可惜。

一日返36個鐘

人地中意用命返工唔通要阻人咩難聽啲講句佢死佢事

目的係搞到班醫護未來十年都唔敢再出聲 好似班空姐機師咁

依家都無咗件事啦

白兵青山系打手嚟

哭求佢哋唔好再罷工，因為醫護而家係最珍貴嘅人才，政府高官死幾多都有後備，但係醫護而家全世界都短缺，尤其大陸。